Koskore Adam Mötskullast om omma haina korma Karl Jagosoni saani paele aano, nenda wiis ehk temma rahket ommawa katski laino ja hobbone mahha kukkuno, tunnistajad olsewa Paap Kresmann ja Jaan Kangro.
Moisteti Koskore Adam peab Karl Jagosonile masma 1 Rub Kahjo rahha
